無線電視舉辦所謂的香港小姐就是港獨

推到TVB改名做 「中國香港小姐」

y

港特小姐

特區"中共優秀女黨員"圈選

全部都係香港好獨立既女性 正名為香港獨立小姐

冇一個廣東話講得正既

全部內定

中港小姐～

港獨小姐應該由邊個拎冠軍?

香港可以冇民主
香港人可以唔返工

但系一定要日日夜夜時時刻刻分分秒秒都 長開播住/不停討論 TVB

有無問過十四億人民嘅意見？